對付藍屍唔洗用劍既，用麻包袋啦

佢地又冇警棍，又冇乜體力，唔敢接狗狗放工既可以接再佢地放工先，當打小怪升級

反正佢地比condom仔更加condom，就算比人打到見紅都冇人會可憐

利申講緊打機，千祈唔好係現實生活做，更加唔好加入「阿仔搵老豆老母」呢個不良tg channel

認同請推
何苦去送頭呢？

其實係，呢一點值得我地學習

推